發夢點玩死TVB

發夢不斷同外媒話tvb係#fake news
跟手鼓勵外媒停止同TVB合作分享消息，分享新聞片段
等睇tvb國際新聞開天窗